請Kpop台手足唔好推miss pun撚藍絲條片..

我地台自己人來..🙏
佢份人唔錯細心照顧患cancer老死, 又成日幫襯黃店, 係個人太咸濕, 嗰句臭雞黃屍一時衝動先咁講, 唔好煲大..🙏

n 賓嚟

求link